{
  "users": [
    {
      "userName": "DanSensei",
      "password": "DanSensei",
      "email": "danseminara@yahoo.com",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 100,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "DanSensei",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "あのドレスはダサくて高いから買うなよ！",
              "noOfPeerGrades": 1,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "DanSensei",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "明日買う携帯は使いやすいです。",
              "noOfPeerGrades": 2,
              "correctPeerGrades": 1
            }
          ]
        }
      },
      "id": 1
    },
    {
      "userName": "HaoSeminara",
      "password": "HaoSeminara",
      "email": "danseminara@gmail.com",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 38,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "HaoSeminara",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "那个春子又丑又贵所以别买！",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "HaoSeminara",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "明天买的手机好用。",
              "noOfPeerGrades": 4,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 2
    },
    {
      "userName": "Testtt",
      "password": "Testtt",
      "email": "Testtt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": false,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "Testtt",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "gf",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "Testtt",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "tr",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        },
        "quiz2": {
          "id": 2,
          "mcScore": 99,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "Testtt",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "これは答えじゃない！",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "Testtt",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "俺はバカだよ！！",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 3
    },
    {
      "userName": "Testttt",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "Testttt",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "あたしは人間じゃなくてバグテストから日本語がさっぱりわよ！！",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 5
            },
            {
              "userName": "Testttt",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "あたしのホバークラフトの中にウナギがいる！あっ　怖い！",
              "noOfPeerGrades": 2,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 4
    },
    {
      "userName": "Eddie",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "Eddie",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "ザコは出てくるなよ！！！",
              "noOfPeerGrades": 2,
              "correctPeerGrades": 2
            },
            {
              "userName": "Eddie",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "気をつけて！かなりの衝撃よ！",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 5
            }
          ]
        }
      },
      "id": 5
    },
    {
      "userName": "DaphneMoon",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "DaphneMoon",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "今の戦い、自分ではイケてたと思うんだけど",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "DaphneMoon",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "ラクショーラクショー！向かうところ敵なしだな！",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 2
            }
          ]
        }
      },
      "id": 6
    },
    {
      "userName": "RozDoyle",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "RozDoyle",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "無愛想な上にイヤミまで！サイテーですわね！",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "RozDoyle",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "んもぉ～！ちょろちょろジャマだよぉ！",
              "noOfPeerGrades": 2,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 7
    },
    {
      "userName": "MartinCrane",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "MartinCrane",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "チョロ甘ですね",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "MartinCrane",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "すぐに落としたガルドに気づくとは…",
              "noOfPeerGrades": 3,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 8
    },
    {
      "userName": "NilesCrane",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "NilesCrane",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "ホントだよぉ～！",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 5
            },
            {
              "userName": "NilesCrane",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "しょせん数だけよ、勝てるわ",
              "noOfPeerGrades": 5,
              "correctPeerGrades": 5
            }
          ]
        }
      },
      "id": 9
    },
    {
      "userName": "FrasierCrane",
      "password": "Testttt",
      "email": "Testttt",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "FrasierCrane",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "私はこの国が大好きですから?",
              "noOfPeerGrades": 1,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "FrasierCrane",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "くるな！この期に及んでまだ私を師と呼ぶか…愚か者…?",
              "noOfPeerGrades": 1,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 10
    },
    {
      "userName": "HankScorpio",
      "password": "HankScorpio",
      "email": "HankScorpio",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": false,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 0,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "HankScorpio",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "g",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "HankScorpio",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "g",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 11
    },
    {
      "userName": "FrankGrimes",
      "password": "FrankGrimes",
      "email": "FrankGrimes",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": [],
      "id": 12
    },
    {
      "userName": "OrangePen",
      "password": "OrangePen",
      "email": "OrangePen",
      "paidHowFar": 1,
      "canBeGraded": true,
      "quizzes": {
        "quiz1": {
          "id": 1,
          "mcScore": 100,
          "freeResponse": [
            {
              "userName": "OrangePen",
              "id": [
                1,
                1
              ],
              "question": "Translate to Japanese: That dress is ugly and expensive, so don't buy it!",
              "answer": "あのドレスはダサくて高いから買うなよ！",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            },
            {
              "userName": "OrangePen",
              "id": [
                1,
                2
              ],
              "question": "Translate to Japanese: The phone I'm buying tomorrow is easy to use.",
              "answer": "明日買う携帯は使いやすいです。",
              "noOfPeerGrades": 0,
              "correctPeerGrades": 0
            }
          ]
        }
      },
      "id": 13
    }
  ]
}